民陣7月21日遊行獲警方發出不反對通知書

民陣7月21日遊行獲警方發出不反對通知書

民陣表示，周日集會改為遊行，已獲警方發出不反對通知書。民陣召集人岑子杰表示，7月21日當日會先於下午3時在銅鑼灣維園集合，大約3時半起步，終點會在中環終審法院附近。他表示，選擇這個終點是由於希望爭取成立獨立調查委員會，由法官擔任主席，去調查事件真相。

[緊急呼籲]［重要野好有用］今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

話有信心會獲得不反對通知書咋
你邊度有消息發出咗啊?

民陣記者會

張野未到手
佢話警犬要時間打字

721見

push

推

好

721

唔理衝唔衝 全部去金鐘！！